食唔食個學生妹好

近排識左個學生妹
約我出嚟仲成日同我有肢體接觸
我話想食左佢
佢都冇反對
仲打哂心心眼
食唔食左佢好

btw近排帶口罩係打唔到茄輪

有食唔食，罪大惡極，去馬啦

一除罩樓主會嚇親個女仔

邊個食邊個都未知啦

食硬

你唔食其他人都會食

想識

食食食，記得吱美極

我食過，幾好